澳門年年派6千，香港得300$車津

淋病好野

唔派好撚過派，當香港人乞衣？

派少少已經大把人吹奏
使咩派咁多

佢施捨俾乞衣都五百蚊

300*12=3600
係未咁計

港豬咁唔聽話乞e都不如啦

300蚊...多9謝哂

澳門派9000

邊有$300，上限最多$300，一個月平均減完先可能得$40幾蚊！

已經大把連登仔轉風向大讚林鄭

傻閪
撚有300
六百蚊之後每程平1/4咋傻仔

你最醒

收撚返，300$都冇

狗鐵又加以按比例加價
即係冇津貼到